端牛節過後餐餐都吃傻，算唔算永續左端午節

屈原個仆街自殺都要害到啲後人

正一死廢老，抵佢鄉下比白起打爆仲起埋佢祖墳

啲傻咁難食，白鳩痴

點解James奔會變成咁...

重慶人民仿傚屈原投江
喜慶端午

條濕鳩仲搞到現代人大熱天時扒龍舟

晒到黑晒

曬黑先可以種族昇華

啲蛋黃肥豬肉點鼓油係幾正
但最多一日食一隻
仲要個肚好empty先食得落

今日食左隻好撚滯

手足

咸肉傻送飯